今日考dse Va 娛樂台有無人幫我打氣支持我

好緊張><

妓姊加油XD

加油！盡力就夠！考完一科唔好再諗，比心機溫下一科！

多謝你

學校predict我3

加油

thx xpp

我會努力💪🏻

有壓力嘅上嚟搵人傾！你並唔喺自己一個孤身作戰

連登有愛

如果比個考官捉你抄襲記得死都唔認呀
同埋搬參考資料辛苦哂

加油 大學等緊你地

aim hkuspace 電競系

加油 放鬆自己
畫一幅靚畫出嚟！
打柒小支支！

多謝

去台灣讀書啦 -，- sigma都係咁
仲考咩dse

今日好凍著多件衫

加油💪🏻

考完就去

Gayauuuuuu，幾年前考完原來時間真係快過

可以話俾你聽 每個人都好緊張入到佢
但你陣間記得考嗰陣時盡你全力 無論mock or predict 你有幾低分 因為mock 考的內容根本唔似DSE
睇完呢條訊息 收埋電話整理心情 唔好再攞手機出嚟睇 加油

Pre我B5 16 但 24
今年retaker
利申 band 3

我predict你坐5望5**。